香港最好食炸雞

求介紹

kfc

Jolene

Jolibee

Jollibee

phd 完勝

不了...一d都吾脆

自己整

豪大大

哩個係炸粉入面有少少雞肉

芝脆雞

麥樂雞

係都
脆香雞翼啦

真心世界第一

Kfc

脆意雞

香港仲有？

芝味鳥

脆皮雞塊

大雞大

成撚日炸唔熟

食開o個間又冇試過喎

脆香雞翼已贏

係都 Jolibee 啦

兒登仔 排名

1) 脆香雞翼
2) 菲律賓雞
3) 無

祖樂比黃埔店

pizza bird 芝味鳥

以前叫pizza and chicken

JohnnyB

屌
Popeyes都冇？

有咩炸雞好食過脆香雞翼

popeyes

吾你老母

+1

+2

其實apm間淺草炸雞好撚好食
幾乎次次去apm都係食佢

機場內個間

pizzabox

jolibee or KFC 其他韓狗炸雞完全無得比

上次叫咗個輕量雞扒， 到食嗰陣食唔到雞肉以為自己叫錯嘢

筲箕灣果間脆意雞，夠脆又多汁！

回晒塘

麥當奴脆香雞翼

啲連鎖pizza店嘅炸雞都ok

好好食
開心套餐好抵食

韓食味家

食過，伏到爆

係旺角店伏咋 以前機場客運大樓（非禁區）店好撚好食